我知我喺死纏爛打 搵人點醒我

我上個po表白衰左
但係其實我有好多野都會接觸到我女神
我上堂又會同佢一齊
我地又同一層 周不時見到
我上堂分組仲要喺同佢一組
其實當初我真係覺得我同佢好有緣
不過經過呢次表完白之後 我唔知點算好
各位巴打比下意見我好唔好

正皮:繼續加油 終有一日可以成功 抱得美人歸

負皮:算啦毒撚 放過人地啦

你理撚得我姐
喺咪妒忌我女神有我追 你無人追呀肥婆

喺你老母 收嗲啦死賤種
抵你溝唔到女要上黎叫春

穩定男友 笑死
ff夠啦 乖啦

講到自己有女咁
咪又喺矮柒毒一條

係呀係呀 返屋企飲奶啦文盲

你咪個個loser 囉
我而家就日日同我女神朝見口晚見面
你就慢慢ff啦

飲你老母對奶就最正啦
矮柒毒

有得睇冇得食
哎唷唷陰公豬

講到自己好似有女食咁
算把啦 你望你都無得望呀
矮毒柒 自己唔認個下先好野

咁又喺既 而家啲肥閪喺會覺得自己正既
你無錯架 肥閪

你呢啲肥閪都會有人想屌？
又臭又大份
屌豬肉仲好啦
我對住我女神打 爽左

點衰法？直接reject你？
我有朋友表白左兩次先成功，不過第一次係怕怕羞羞咁縮開左我朋友隻手，冇直接reject

你睇翻我第一個po
我知我柒左 不過我同佢而家日見夜見
我信我一定有機架！

咁撚多肥肉都翻到 好野 有料

妒忌你咁多肥肉呀？ 我就黎得米
你就慢慢望住我得米啦

上堂分到同一組就覺得好有緣
笑撚死 小學畢業未

係咪唔抵得呀？
唔有緣 又點會一組呀 柒

毒撚樣 不知幾多人話我型
至少我唔會有成頓肥肉先啦

字都唔撚識打就收皮啦學人溝女

好笑吖 肥閪學人講笑話
唔通學你？上黎刷存在感？

姐係打錯字就唔可以溝女？
笑死 抵你一世都無女啦 毒吖 酸吖

ff夠啦 乖啦 咁肥 男朋友盲既？
Opps 殘障我唔應該笑

啱呀爸打，我支持你

多謝你！我會加油
我信我既努力可以感動我女神

其實點解要落井下石

我地爸打應該要齊心支持樓豬去溝女神

樓豬，俾心機，希望下個post 見到你得米

我幾時有串你 唔好咁啦你 ff過度啦

多謝你巴打 得你撐我
我都希望比你睇到我得米

我都無串你 唔好咁啦 咁大份都小妹

點解喺我挑你機既 我好似乜都無做 由頭到尾都係你單機笑鳩我

有冇第1個po既link

知你無老母個閪比你聞啦 好酸

傷心事 唔想po啦
自己起底搵下啦

得啦 知你老母唔要你個肥閪 你無得聞啦

唔通得我一個正評咗

無其他爸打支持下樓豬

連登唔係一向有愛

利申：想睇下個post 成功抱得美人歸

放過人地啦 勉強冇幸福

惱羞啦 燥底啦 講中啦 唔好咁啦 你連你老母香定臭都唔知吖

我想爭取自己既幸福

其實你男友知唔知你就係連登嘅著名會員"肥絲大隻"?

根本就無男朋友 一時男又一時女 根本ff

啱呀

今晩就去馬啦，勇敢啲去whatsapp 人，聽日返學就主動撩佢講野

祝你早日成功

仲嘈緊

但應該點做 教下我 我驚又衰

你首先問下佢今晩食咗咩先，之後cap 圖上嚟等咁多位爸打一齊商量下

我之前咁樣表完白 打啲咁既野 佢點會覆啵

你話係玩game 輸咗，再過成幾日先至可以開估話係玩game 跟住話嚇親你，唔好意思

咁你又啱

我地咁多位爸打一定會backup 你 放心

你愈煩佢咪愈反感
搵下其他女啦
一個唔珍惜你既人唔係咁重要(雖然可能係你on9 )

爸打，説話唔係咁講，係咁轟炸人地whatsapp 女神一定會覺得煩，要慢慢嚟，講下啲得意野，等女神心情好就可以chat 落去

樓豬，我地等緊你嘅cap 圖呀

有無類似野可以參考下

我淨係覺得佢靚

我唔夠膽搵佢呀

我呢幾日見到佢 已經面阻阻 佢已經知我唔係輸左game

你同佢講咗呢段未？

唔夠膽